呢個餵貓youtuber真係好癲

佢屋企住既附近勁多街貓, 佢就成日拎野去餵
甚至買成條魚比佢地食
佢d片都算多view, 好似話係住係俄羅斯

我都有睇,
拍影片街貓多數唔怕人